還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

明明仲鍾意我但點解要同人一齊

你的金剛圈

但想到這裡還未想轉身